Ipad air 3除咗smart keyboard 仲有咩選擇？

羅技 logon有

攞住踢

有無model number 可以些牙

黃金有無？